點解有咁多on9仔鍾意美國隊長

呢條廢柴得個盾同大隻 唔係marvel buff佢 佢對住thanos啲兵俾盡頂到半分鐘 永遠淨係識chok樣 邀功 無料扮四條 除左靚仔之外 我諗唔到第二樣鍾意佢嘅理由
但偏偏就係有咁咁多on9 不論網民定連登仔 喺度盲撐美國隊長 搞到marvel知道佢可以用黎賺錢 所以喺infinity war都死唔去
如果mcu有個captain china 做嘅嘢同captain america一9樣 睇吓你班連登仔仲唔屌到佢反皮？
成日話港女崇洋 撐美國隊長嗰班on9仔先係有口話人 無口話自己 雙重標準 頭腦簡單嘅傻9

不服來辯 一味淨係識負皮

靚仔囉

除左靚仔之外 我諗唔到其他鐘意佢既理由
靚仔加大隻仲唔夠？

型靚仔>>>>>>>>>>>>>>有能力

現實都係

我就好奇巴打你鍾意邊個

真係話你on9怕你嬲 論靚仔大隻 雷神完勝 論男人味 tony贏 論搞笑 個個都好過佢
呢條廢物只係識lan型 得個殼

我追曬所有mcu 男鍾意thor ironman nigga
女只愛scarlet witch

精神領袖嚟㗎屌你

所以咪話佢無料扮四條囉 乜精神領袖喎
如果我係avengers 喺戰場上突然見到佢 真係心諗 屌點解唔黎件勁啲嘅

鍾意未鍾意囉，要咁多原因咩。

咁emilia鍾意po相咪po相囉 689鍾意出賣香港咪出賣香港囉 你又屌？

689出賣香港影響到我

人地中意CA又關你咩事咩 廢po

黑國隊長死唔斷氣喺度督眼督鼻都影響到我

依家唔係講佢其實係九頭蛇咩

姐係點？

一個超級隊長漢堡唔該

今集marvel 咪冷待左captain。戲份少，造型柒，打交廢0貢獻

姐係其實你乜撚都未睇哂就吠

姐係佢又成功捉左件垃圾地球人 然後chok樣邀功lan型？

好中肯

講真 佢點會有貢獻 佢救翻vision同sw嗰度已經好唔合理 一個連sw都打唔贏嘅對手 佢同bw會打得贏？ 唔好侮辱我智慧啦

隊長係ca3打贏Iron Man，點睇？

你咁叻你講下佢之後有咩咁巴閉？

我地平心而論 ca究竟有乜可能打贏im 佢兩個打 明眼人都知邊個會贏 ca贏im就好似batman贏superman咁 劇情需要 俾你班fans自high下囉

講到尾你唔中意ca姐，咁你自己唔中意就屌人地on9，人地大隻靚仔飛下盾吸引人唔得咩？你唔高興咪唔好睇
開埋d低汁po係到吠

巴打係咪無女朋友

你話我未睇曬明曬就喺度伏 言下之意即係你明美國隊長之後有咩大作為 所以我想知 然後問你 但係原來你乜都唔知 一味淨係識話我低汁 自己就自相矛盾喺度盲反 我真係廢事再回你

我有 真的

認同 g持

最後大戰個次 佢同力架俠係行最前
佢地兩個都係強化左身體冇超能力
最重要係個精神，比其他人睇到

因為佢係老屎忽

咁你點解鐘意你女朋友?

論精神 大把avengers有 你望下ironman spiderman 上埋宇宙打thanos 翻唔翻到黎都唔理
無超能力嘅 大把都係 但無人好似佢咁 無料扮四條 淨係識lan型 呢啲叫lan係野 現實中你見到啲咁嘅人都會鄙視佢啦下話

真係睇你po都浪費時間 你媽媽一定生少左智商坒你
人地中意佢靚仔大隻飛盾唔代表要有大作為，人地睇你又屌，人地屌翻你個thor im sw係咪又要屌翻人 好笑🤭

On9仔

電影公司唔洗擦國家鞋啊？

唔洗宣揚愛國啊？

天下烏鴉一樣黑

Ca只係拎黎代表usa 比佢地打飛機既角色

佢中意吹到佢打贏thanos 都得啊

唔抵得？

因為佢對我好好 勁錫我 同埋好開朗 好夾

咁你女朋友有冇對呢個世界有大作為同大貢獻？

的確幾唔扺得 點解人地國家打飛機 我地唔係美國人都要喺度幫佢含撚

我女朋友有無幾億片酬同粉絲？你醒啦on9

因為你係廢J

咁都算打贏 ？

最後你睇到蜘蛛仔係唔想死，電影入面佢仲未有果種英雄氣概，但係隊長係為左救人視死如歸

Agger

marvel 漫畫入面spiderman唔入流 captain反而係核心
利申一知半解

IronMan無咗套Suit睇下識唔識打先啦

你醒啦on9 你睇翻自己上面講乜
唔同d 低能仔嗌啦 慢慢中唔中意邊個角色啦

美國隊長佢地球人嚟講算係咁啦，個人幾正氣、對朋友有情有義。

你咁講 美隊無打血清佢死左十世啦 仲有機會用佢打?

套suit係stark自己發明同改良 佢自己用翻又有咩問題呢？

同佢打

乜原來有勁既超能力
先可以值得人鍾意既咩

ca2 睇到佢有幾重情
即使bucky比人洗左腦要殺佢
佢最後都唔還手話唔會同佢打

美隊唔打血清睇下識唔識打先啦

Spider-Man 果個on9 仔就唔好講啦
Ironman 係Avengers 2打完外星人 患左焦慮症先頂硬上ja

IronMan冇左套suit仲係咪Ironman

踢波都要有作用王啦

唔關事 我講左我鍾意ironman同力架

得靚仔同大隻？
淨係呢兩樣你都冇啦

樓豬選擇性回應緊

媽哦 我無咁又點 關咩事呀

淨係句i can do this all day都夠j啦

中意咪中意囉
睇套戲啫
Why so serious

算啦 我搭飛機lu 覆多陣就覆唔到 可能我太認真啦 純粹想多啲人憎ca

又靚仔大隻又有義氣，最緊要係美國既象徵，佢既存在就好似英國既皇室咁，負責振奮民心

英雄=美國隊長
其他所謂既超級英雄 得超級兩隻宇

認同樓主
做返第一集叫人買債券個角色咪幾岩佢

我一直都認為Ca係最廢果個

咁點解要buff佢 而唔係做一個好似nick fury咁嘅角色 喺背後指令 振奮人心

iron man2 用詠春都打撚死佢啦

因為講好睇CA2,3屌打Ironman個人系列,垃圾黑豹
captain america吸fans都係靠第2集,第一集同avg1仲係人氣低on9仔一名
個角色勁唔勁,有冇作為關受唔受歡迎咩事

樓主只識比負皮？

好j

都話廢唔緊要 唔好扮撚曬野 我講左幾次啦

樓主真係好搞笑

你係士兵你肯聽排骨仔講野定聽個大隻佬講野
每個出色既領袖都要有個人魅力先吸引到人追隨架嘛

廢事俾膠姐 點解得ca係英雄 其他係超級 你解釋下啦 完全唔make sense

樓主幾撚惡下 要逼人跟佢中意乜 反乜

唔死當贏掛

Omg！知音人！十分同意

嗰啲咪盲粉囉

同埋Nick Fury,或者話神盾局好多Dirty Work要做
而Captain係所有人性正面光輝既集合體，佢係inspire hope
而家唔係打機，評價一個角色唔係單係戰力上睇架，仲要睇埋佢既性格同背景

邊個鏡頭睇得出佢扮撚曬野
最好比你拍iw啦

勁就要鐘意係咩道理
Thor迷

agger
civil war果陣好想tony殺到佢

其實樓主知唔知套戲已經DEBUFF左美隊, 係MARVEL佢係最數一數二既近戰高手

鐘意個虛構人物都要問過你 毒撚真可怕

ca可能能力唔係最勁 但精神係最值得欣賞
ca1有幕係個長官拋個有手榴彈出黎但只有ca一個人跳出黎攬實佢減低傷亡 佢係最不顧一切為人服務
ca3既ca自知唔夠im打但都堅持捱住拼住條名黎打im 佢嗰句I can do it all day真係好感動 為左件自己覺得啱既事不顧一切咁堅持 呢樣唔係個個英雄做到
你話佢淨係chok樣係冇問題 但話佢係花瓶真係冇理由 佢了解每個人才能再去分配每個人戰鬥範圍 呢樣連雷神都未必做到

利申：冇睇過漫畫淨係睇哂戲

唔鐘意美國隊長+1
固執到死
除左美隊1之外
唔覺得佢有咩精神領袖表現到出黎

因為得佢企過係弱者個角度去思考

即係邀功撚囉 彩佢攞曬 nick fury同shield就喺背後默默付出

隊長啲肌肉簡直係完美

中意好主觀，中意就中意，你憑咩話人係on9?

你咁講每個政府做野既都係啲官員唔係總統啦
打仗個陣都唔係將軍負責打啦
一個國家總要有人在明有人在暗架嘛，咁唔係點解SHIELD要隱藏咁耐姐

Iron Man老豆幾尊重captain 唔通佢又on9

睇戲睇撚到迷死一個角色/憎一個角色憎到入骨既人真係好痴線
感覺上佢地好似唔記得自己只係睇緊戲咁

總結:毒撚真係好恐怖

我諗佢應該都係

有睇漫畫根本會被ca 迷住

我覺得好搞笑, DC VS ML 就成日見

即係好似睇完JL 我好撚憎BATMAN,好想超人打撚死BATMAN咁

咁我係幾認真睇戲架 好恐佈咩

就係唔見有人講 所以我講！

笑到仆

Btw負皮jor

咁多人盲撐ca 唉爛泥扶唔上柄

鍾意佢個精神 態度
精神領袖 個人魅力

以前都唔特別鍾意佢
睇A1 CA1 個時都對佢冇咩感覺
直到睇CA2聽到佢講既野 我
真係覺得好型

我愛captain

好撚過ironman條撚樣喇

個人比較鍾意香港隊長

有咩好過im

你咪試下現實同fd討論依類話題,一邊講一邊屌美國隊長
睇下d人驚唔驚

人地係靠指揮同領導能力 精神領袖就係要有氣勢

係你盲反

唉爛樓主泥扶唔上柄

佢係冇正常人認知嗰種超能力啫，唔識飛又唔識射嘢出嚟，嗰種能力係將人類嘅能力強化到極致，所以佢打交都係埋身肉搏，打爛仔交咁，冇咁高觀賞性啫，唔代表佢係垃圾。

果時劉邦問韓信，項羽咁能好打，點解眾叛親離，我無料到，反而多人跟。

答案係你唔會明，睇多d書啦，毒撚

引到你哂咁多時間屌一個虛構人物
D fans on9 d定haters
人唔笑狗都吠

認真答你：
Steve Rogers 並唔係一出世就係大隻靚仔，反而係體弱多病、啲女吼都唔吼既小毒撚。但係自細比人恰比人打慣既佢不但無自暴自棄、反而令佢更加討厭啲恃住自己大隻有能力就也文也武既 bully。正正係因為咁，佢一見到納稅德國喺二戰時做既咁多衰野就好想去當兵幫手打 Nazi。

佢之所以比人揀中做實驗對象變 super soldier 就係因為佢呢種嫉惡如仇有同情心既性格，你可以話佢係大美國主義、覺得自己係正義化身，但係我覺得呢啲係真真正正既普世價值︰正如見孺子將入於井你會伸手相救，Steve 知道自己有能力去保護更多既人佢就會義無反顧咁去做。

講起大美國主義，你可以好明顯睇到佢從 Captain America 第一集直到去 Civil War 既角色成長︰佢從愛國、服從上級、信任體制，經過 Winter Soldier 之後去到 Civil War 對體制完全失去信心、但仍然係相信自己既良知、以捍衛所有人既自由為首要任務，靠既就係當初既一顆赤子之心同埋正直既性格。佢雖然唔係最好打嗰個，但係你跟隨佢既話你會好安心咁知道你地係一定為左最正確既理由去打。

當然的確係有好多 on9 仔女鍾意 Cap 係純粹因為佢大隻靚仔，而大隻靚仔的確係加好多分，但對好多fans 黎講佢最吸引既係佢既內在而唔係外表、或者佢有幾好打

樓主想人屌個角色屌到反皮？睇上腦？

隊長係真男人，願意付出所有去保護弱者。best fd俾人洗腦都唔出手，由自已俾人打，照顧新嘅隊員，做所有野都係以他人為先，呢樣野好多英雄都做唔到

想像緊識樓主係茶記,同佢吹水

樓主:屌!美國隊長廢既!屌佢老母,懶型,又唔撚好打,廢囉,咩呀?廢呀

影響到你咪唔好睇 有佢嗰幕就合埋眼 唔好難為自己

佢引到多啲on9 fans定超級haters?睇正負皮數都知啦傻9

下集有排佢合埋眼

係 美隊根本就係明知唔撚夠你打 但都出黎同你打過

希望所有ca fans都係你 咁我就服

仇富撚

黑豹算係有超能力啦掛
超能力係指普通人無嘅能力
黑豹敏捷，跑得快，對動作敏感 反應超快

可能有呢

你咁講im咪仲黑人憎
人地講到明唔好講唔想亂 你玩野走去同人講懶係野咁i am ironman
im3成個小學雞咁走去有撩人隻抽 之後比人打到仆街 以為自己係im係度懶醒
又應承pepper唔再整甲 點知整咗隻ultron岀黎攪到一鑊泡
ca3比個肥婆鬧幾句就走去做政府隻狗
仲指揮失誤攪跛wm 仲要怪其他人
鍾意im嘅一定係自以為是 冇口齒 妄想症小學雞

美國隊長本身係二戰時代人物
佢個身份係代表左hope同american dream
簡單講佢之所以重要，唔係力量，係道德指標
所以性格上佢係好固執好守舊
因為佢係傳統美國價值嘅人物
(唔好提依家做左九頭蛇先

力量勁嘅Super hero一大堆
由一個念頭可以毀滅宇宙，到代表所有規律嘅OAA都有
如果你講因為唔夠勁就係垃圾
咁其實依家出場嘅角色裡面，幾乎除左女巫都係垃圾
力量點比都有更勁，但道德就唔係力量可以取代到
呢個就係美隊嘅基本形象同價值

當然你可以講你唔撚柒同意佢嘅價值
但唔好忘記美隊出場果陣，可能你老豆都仲未出世
佢嘅價值唔係你9up幾句就會冇左

現實都未必有咁捨生成仁既人,但又唔會左膠得哂係ca3就知

正因為咁隊長先咁多人鐘意,一位近乎完美既聖人

你睇佢幾自私,人地問佢點解鐘意你佢朋友,佢就不停SHOW OFF 條女點對佢好

自己就一啲都唔付出,正正就係缺乏美隊無私奉獻既精神

唔怪得咁憎美隊,因為美隊有你身上無光輝

唔洗覆我,知你駁唔到

乜唔係跟劇本架咩，個角色設定係咁就係咁，導演叫佢點演咪點演。一套戲都可以叫一餐，你咁樣同果班係starlord演員個ig發癲既人有咩分別

現實比你揀有錢柒頭定靚仔乞衣
就係睇戲可以倒轉先咁受歡迎

啱 ca1嗰陣佢就係咁嘅作用一開始 雖然後尾俾人鄙視

就係現實少之又少,大家先投射係漫畫電影入面搵呢類無私既HERO

客觀講其實真係無贏到
仲要二打一 真係要打死ca嘅就著hulkbuster打9佢啦

無隊長無漫威

駁唔到

巴打等陣人地以為你話我

無嘢啊？？im先係救返起marvel 無im先係無今日嘅marvel喔
唔做盲粉得唔得啊？搞到就算幾有道理都好都無曬說服力

到底有幾自大既人先講得呢句野

我覺得唔係呢一分鐘係唔係呢個問題
曾經有呢個劇情安排都反映marvel 嘅態度
或者反思ca所代表嘅價值係咩
比著二戰果陣，你估敢唔敢玩呢味

正義 重情
成為super solider 前掉個炸彈得佢一個用身接
弱雞到不得了都想救人
成為super solider後犧牲自己救成村人
咁都唔夠好？未必最勁最大隻最型
正義已無敵
重情
Bucky比人洗腦想盡辦法救佢 好兄弟 咁多年不變

巴打現實係咪未見過領袖?唔計呢樣, 隊長加盾板可以屌打9成英雄

佢應該講marvel comic

上面見到人話ca打贏im真係得啖笑
首先 2打1 都冇比人一面倒壓制 仲有打出優勢
第二 個時佢先淨係用一套甲 換都冇換過

唔入流
有邊個英雄出得多過spiderman?

Friday: You can't beat him hand to hand！

係打到出其他星球都係屌打緊

係咪都想屌到佢反皮

或者佢屌到我反皮

樓主好撚惡啊 買起迪迪尼 重啟/ 殺左CA囉

你夠識話你女朋友性格好又對你好所以你鍾意佢啦
咁隊長性格好 對朋友又有情有義 二戰個時又一心想報效國家 我鍾意佢又有咩問題阿

點救法?憑果3部電影?隊長救左幾多次漫威阿?

剩係掛住美國兩隻字坐輪椅都企中間啦

就係廢但有個嘅理念先值得尊敬
睇哂美隊123佢嘅經歷真係無人能及

civil war 複製thor , 殺英雄, 放罪犯出泥打自己人, 出賣 spiderman
盲粉

見到樓主咁多負評都已經唔洗解釋

小學雞先唔識欣賞內涵，淨係見到靚仔大隻

痴撚線 咩邏輯 鍾意美國隊長 同 689出賣香港竟然可以混為一談
呢個類比根比就on99
你不如話你老母鍾意做雞咪做雞 總合理

小學雞
勁先鍾意得

福爾摩斯

我

佢幾型套裝

偽善左膠一名

美國隊長j大 ma,又不老wow,永遠的持久力。

點樣偽善

好簡單 夠正氣 相由心生

英雄係一種精神
其他人只係行行企企好打得咁
Iron man直頭政府走狗 乜鳩英雄呀

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

唔緊要啦

照你咁講，spider man 冇比蜘蛛咬，佢都冇機會出場喇。wanda冇比人改造佢都冇機會出場喇。有啲嘢冇得拗個喎

巴打你真係好有型，介唔介意留低返電話，遲啲有啲新角色問下你先去中意！

你乜都冇你條女都中意你
仲on9過人地中意captain

戲黎咋 有乜好辯

以為個post係我出 佢喺mcu真係成個on9仔咁 大愛撚左膠
見到好多女都好冧佢 但係我身為一條女對佢冇乜女感

agger
隊長加Bucky仲要係打近戰先勉強同Ironman 55波
玩遠攻同持久戰隊長應該唔夠打

大部份人就係咁撚低質，我要睇靚仔洗撚睇科幻英雄片咩

先負評一個！
屌你 佢又唔係神 連hulk都俾大佬打到唔敢出黎
隊長都夠膽出黎擋6粒石既Thanos
俾你實驚到縮番落呀媽個閪到啦on9樓豬
仲有佢次次自介都係全名 唔似d咩Dr Strange呀
oh 咁我叫Spiderman 果d on9仔

仲有女巫係帶住個重傷幻視一打二 仲有d埋身博鬥廢到 黑寡婦埋身勁咁多 仲要3打2 點會贏？

靚仔就有人鐘意啦

係avg1最後大戰已經知道佢有領導才能啦 叫邊個守咩位 仲要夠為朋友bucky
一直以黎都冇放棄過佢甚至為佢同im反面 不如屌下個on9 tony明知bucky係比人洗腦控制殺佢老豆老母都要搵on99想報仇 你可能話正常人都會報仇啦比人殺老豆老母wo,但你係supergero黎架ma唔係普通人

笑撚死 你究竟係唔中意CA個角色定係Chris Evans本人呀
講講下CA 又講人地片酬 講粉絲

唔好話你盲撐ironman
比人打爆左個心口就唔識郁咁
captain比佢打到pk果時都企返起身 果下型撚到

男鍾意Elizabeth Olsen對波
女鍾意Chris Evans對波

Sad but true

今集Ironman升級完對甲應該可以秒隊長+Bucky

喂唔係想屌你
但樓主會唔會連九頭蛇都唔識就出黎屌

無超能力唔係佢問題 係劇本設定 又得罪你呀

笑撚死 樓主呢啲傻鳩實冇人鍾意啦咁
on99鍾意咪鍾意囉 關你撚事咩

收皮喇屌你，有啲人都咁諗冇咁詳盡講出黎你咪又係屌9人

可能你都係呢

淨係睇到你句lan型已經負皮咗
字都唔撚識打 仲要講乜撚689賣港都冇問題
係咪覺得自己啲point好有道理？
笑撚到我跌曬啲腸出嚟

樓主係懷才不遇啫

連你都有女朋友 點解cap唔可以有幾千萬fans

已經足夠

鍾意ca就要俾你話on9 究竟你係有幾自卑

咁先顯得係一個𡃁仔
要一個高中仔有其他大角色嘅氣概會唔會太harsh

冇人答我 有撚埋漫畫圖都一直負評
跟風登真係執柒佢算啦

假的

你意思係漫畫之後有幫佢兜返?

俾人改咗記憶

其實我都有睇到漫畫宇宙魔方碎片變左個女仔個段
睇左網上既分析 好多都話美國隊長真係九頭蛇

因為 長期供應

完全同意 終於有人同我一樣諗法
條友真係無L左個盾就什麼都不是
仲要成日係度懶正義 收皮啦 WTF

樓主應該係個啲又無正義感
又妒忌cap，好神，有型，又正義既角色。
廢？廢又會打得贏Ironman 同 救左成個美國？
廢？又點解avengers 會聽佢支笛去進行作戰計劃？
算啦，樓主你都係中意番好似Ironman 呢種
一味以為救緊全世界而且又自私，但其實成日自視過高創造左可以毀滅世界嘅嘢出黎。

傻家？睇comics civil war 都知cap 本身可以直接殺死ironman 最後。只係cap忍心放過佢炸。

打低ironman,拉倒 直升機叫冇能力？

你唔鐘意咪唔鐘意，開個Post係咁踩佢，戲嚟啫，佢有嘅優點你都有理無理全部反對晒，都唔知你係憎美國隊長定憎撐美國隊長嘅人，睇下佢啲漫畫先講嘢啦

美隊雖然唔係最勁 但佢實有佢既獨特魅力同優點 樓上好多都講左佢個種精神 重情重義同正義感
你話你鐘意Ironman 因為點點點勁法
都有人覺得佢唔型串串貢啦 唔通又可以話你鐘意佢都on99?
自己唔識欣賞就唔好踩到個角色一文不值咁
利申個個角色都鐘意 但cap特別正

封鎖
反回上一頁
此post已完

搭左七粒鐘飛機 而家等緊轉機終於有得覆
總結大家都係話佢伸張正義 大義凜然 重情重義
我承認佢一開始真係咁 我睇ca2嗰陣都幾like佢
但而家？佢只係打埋啲唔應該會贏嘅交 俾marvel buff到佢勁過scarlet witch 跟住自以為是 以為自己好巴閉 仲要咁都死唔撚去 真係見到佢都唔開胃

仲要有人話佢明知打唔贏都衝出黎頂住thanos 呢啲叫送死 唔係marvel buff佢 佢半秒都拖唔到 最令人火滾係 佢咁都死唔撚去

不過都啱嘅 佢係有可取之處 係我太hater

不過呢個真係要回
而家你地問我點解鍾意我女朋友 又唔係問我為女朋友做過啲乜 你想我答非所問？定自發曬命自己有幾caring暖男？我先唔似ca咁無功自邀 周街曬命搏支持

關我咩事 我都無做過段嘢嘅內容

其實話港女食洋腸係出於妒忌心

你估連登仔唔想食鬼妹咩？

好多人鍾意美國隊長靚仔大隻,但好少人真正欣賞佢既內涵,就係富有弱者既同情心,而呢種同情心源自佢曾經都係一個弱者. 所以CA第一集一面有句博士講既說話我好鍾意: Because a strong man whobhas known power all his life may lose respect for that power, but a weak man knows the value of strength, and knows , compassion.

呢句野先係美國隊長既精髓,而唔係靚仔大隻.

鍾意就鍾意
唔鍾意咪唔鍾意
關你撚事

問野係咁既態度 一黎就話人on9你現實係咪都冇咩人鐘意

雷神個戰鎚 好似認可美國隊長有高尚品格

祝你墜機

勁先可以鍾意架？

[劇透]復仇者聯盟3真係唔好睇又唔合理

笑撚死 自己鍾意既角色死就話唔好睇唔合理

無睇avengers
但見到樓主因為個虛擬人而咁嬲
覺得好可笑又可悲
唔掛得咁多癡線佬
識得係虛擬同現實抽離好重要

我認真討論緊套戲 你覺得咁係傻9 咁你入黎做乜

唔夠我講偷偷留下負皮就走

你無睇又喺度自命清高 你呢啲依賴喺虛擬世界寸人換取快樂嘅毒撚先係可笑又可悲

套戲同漫畫根本兩回事，都唔知嘈乜

Thanos同班英雄打都唔係為殺佢哋 為搶石咋 傻鳩

Thanos係泰坦星出全力嘅話都可以殺曬 im dr. Spider gtog 全部人啦 你又唔話佢哋咁多個衝出嚟柒

civil war之前嘅隊長下下都係幫人諗 (除咗bucky出現嘅場口), 同tony下下都係諗自己覺得自己果套最撚醒然後瀨嘢, 同埋thor嘅1999嚟對比, 又真係吸引好多喎.

關你撚事咩

除左睇實力
佢靚仔加上心地同性格好囉
lead住成隊人

咁就叫串你
我係替樓主你可憐
年紀輕輕就有妄想症 EQ又低

真難服侍

睇到有啲感動

利申正評

外行人乜柒都唔識就黎批評

冇料扮有料

不了 Captain China 未打已經自爆

話鐘意CA大隻同靚仔，咁其實係鐘意個演員，唔關個人物事喎

好撚感動

呢條友根本就冇咩用

咪on9啦。你試下ironman 普通咁接住佢拳頭
睇下會唔會瞬間比佢打到變廢鐵。
你一味就係放大佢，無超能力黎講。
恢復能快，又好打，力大無窮，智慧高，有領導能力而且有一顆無私心。ironman 同其他角色一世都追唔到啦呢樣野。Btw 佢嘅純潔令佢可以拎起雷神武器就知佢嘅重要性

萬歲！

多謝你 立刻有信心下次用盡全力打爆Thaons

講得好啱，美隊最吸引既地方唔係靚仔大隻，而係佢既角色性格

Because a strong man whobhas known power all his life may lose respect for that power, but a weak man knows the value of strength, and knows , compassion.

因為係Marvel 第一次超級英雄？好似元祖高達咁。
因為能力最接近普通人？唔會太離地？

利申：非CA fans

補充，真心覺得CA d領導力麻麻，點解大部份英雄要聽佢講，同佢唔夾就打鳩人，但又係大愛撚黎，佢角色性格都好矛盾。

睇完呢個post更加鍾意cap

佢赤手空拳兩次都輸
無咗套suit就咩都唔係

呢條廢柴得有錢同高科技 唔係marvel buff佢 佢對住thanos啲兵俾盡頂到半分鐘 永遠淨係識chok樣 邀功 無料扮四條 除左靚仔之外 我諗唔到第二樣鍾意佢嘅理由
但偏偏就係有咁咁多on9 不論網民定連登仔 喺度盲撐iron man 搞到marvel知道佢可以用黎賺錢 所以喺infinity war都死唔去
如果mcu有個 china man 做嘅嘢同iron man一9樣 睇吓你班連登仔仲唔屌到佢反皮？
成日話港女崇洋 撐iron man嗰班on9仔先係有口話人 無口話自己 雙重標準 頭腦簡單嘅傻9

點解當年博士會搵個Steve做血清
點解ca1會私自去救人
點解ca2會反對個計劃
點解ca3會唔肯簽條約同不惜一切都要救Bucky

mcu 最有義氣，最推崇自由既英雄俾人講到只係識chok樣

我都覺得佢係花瓶

所有美漫正義角色都係垃圾

美隊極其量係夜魔俠級數

同龍珠一樣愈去到後期愈多糞隊友變路人

睇錯美極

膚淺到

連登真係太多00後

連登好撚多低質fan 返去睇韓星啦垃圾

巴打無睇cap2同civil war?

樓豬自爆智商80

唔識飛

Cap個性格係幾好 有正義感
但好多時懶清高唔係做大事feel
一見到Bucky 就傻撚左咩都唔撚諗
Iron man係串 但套甲係靠自己才華研發
而且iron man目光睇得比較長遠（可以話係無感情）
Ca無血清靠自己就只係普通兵

Iron man 無左套甲都無可以番鄉下食泥。
其實跟本大家都各有長處。
即使當年二戰時期 血清計劃。
我諗博士都係會選擇番cap 呢種願意為國捐軀，擁有無私精神嘅真英雄。都唔簡好似Ironman 嘅本身性格係唔多中意相信別人同較為冷酷，自我中心為重英雄。